[{"question": "https://www.zhihu.com/question/61850450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61850450/answer/240747898", "content": "\n\u4f60\u7684\u7236\u6bcd\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67186207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67186207/answer/252787334", "content": "\n\u4f34\u5a18\u4fe1\u4f5b\uff0c\u529d\u8bf4\u6211\u7684\u7ed3\u5a5a\u559c\u5bb4\u6212\u8364\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u529d\u8bf4\u5979\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/253335153", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67403890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67403890/answer/253631347", "content": "\n\u65b0\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u90fd\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u806a\u660e\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/253483585", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67270667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67270667/answer/253438435", "content": "\n\u4fbf\u5b9c\u624b\u67c4\u4e0d\u914d\u73a9\u6b63\u7248\u6e38\u620f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51534501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51534501/answer/253522879", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5c0f\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22374093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22374093/answer/252771277", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u60f3\u53bb\u94f6\u884c\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52236656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52236656/answer/253264501", "content": "\n\u63d0\u5230\u76db\u4e16\u7f8e\u989c\u4f60\u6700\u5148\u60f3\u5230\u7684\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21746164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21746164/answer/253090269", "content": "\n\u4f60\u5728\u8fc7\u8fb9\u68c0\u548c\u6d77\u5173\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u96be\u5fd8\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27063463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27063463/answer/247103535", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6709\u94b1\u4eba\uff0c\u4ed6\u4eec\u662f\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67404135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67404135/answer/253305233", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u535a\u4e0a\u6076\u81ed\u5973\u5b69\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67403890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67403890/answer/253501802", "content": "\n\u65b0\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u90fd\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u806a\u660e\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67373015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67373015/answer/253162288", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u72d7\u8840\u7684\u7535\u89c6\u5267/\u7535\u5f71\u60c5\u8282\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48351463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48351463/answer/253437340", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u66fe\u7ecf\u5f88\u706b\uff0c\u73b0\u5728\u5374\u6210\u4e86\u65f6\u4ee3\u7684\u773c\u6cea\u7684\u52a8\u6f2b/ \u52a8\u6f2b\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29826413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29826413/answer/252773787", "content": "\n\u4f60\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u7528\u8fc7\u6700\u9ad8\u7aef\u7684\u6570\u5b66\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/252983369", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27063463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27063463/answer/253291716", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6709\u94b1\u4eba\uff0c\u4ed6\u4eec\u662f\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/253142523", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25498583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25498583/answer/252315937", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u8ba4\u4e3a\u4e2d\u56fd\u6559\u80b2\u6709\u5e0c\u671b\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21125552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21125552/answer/252337269", "content": "\n\u9664\u4e86\u9a6c\u3001\u72ac\u3001\u8c61\u4e4b\u5916\uff0c\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269\u66fe\u7528\u4e8e\u519b\u4e8b\u6218\u4e89\u7528\u9014\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48830987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48830987/answer/252772379", "content": "\n\u5929\u5ead\u5982\u4eca\u8fd8\u662f\u5e1d\u5236\u5417\uff1f\u6709\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u548c\u795e\u4ed9\u6c11\u4e3b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40157215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40157215/answer/85301814", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u95fb\u300a\u9999\u6e2f\u7537\u5b50\u5927\u543c\u6012\u63a8\u5185\u5730\u5a74\u513f\u8f66\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515249/answer/253050794", "content": "\n\u4f60\u611f\u89c9\u82f1\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64042899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64042899/answer/253132127", "content": "\n\u4f60\u548c\u7236\u6bcd\u7684\u7ecf\u5178\u5bf9\u8bdd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26821082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26821082/answer/253353255", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bdb\u9093\u70df\u4e0d\u79bb\u624b\u4e5f\u80fd\u957f\u5bff\uff0c\u800c\u8bb8\u591a\u4eba\u4e0d\u78b0\u70df\u9152\u5374\u77ed\u547d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42982102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42982102/answer/251198939", "content": "\n\u4f5c\u5bb6\u7684\u65e5\u5e38\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\u6709\u6ca1\u6709\u6bd4\u8f83\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36477499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36477499/answer/252114181", "content": "\n\u8dd1\u6b65\u7626\u8eab\u7684\u4f60\u4eec\u6bcf\u6b21\u8dd1\u591a\u957f\u65f6\u95f4\uff0c\u53c8\u662f\u591a\u4e45\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u7626\u4e86\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/252768423", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22456239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22456239/answer/253350891", "content": "\n\u8bfb\u4e86\u5f88\u591a\u4e66\uff0c\u4f46\u662f\u90fd\u5fd8\u6389\u4e86\uff0c\u8bfb\u4e66\u7684\u610f\u4e49\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20872048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20872048/answer/155093059", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u5b66\u4e60\u670d\u88c5\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50553789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50553789/answer/253310765", "content": "\n\u8f66\u8d8a\u8d35\u8d8a\u5b89\u5168\u6709\u4f9d\u636e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20161454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20161454/answer/253471714", "content": "\n\u5927\u5b66\u56db\u5e74\u5e94\u5f53\u5982\u4f55\u5ea6\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27999472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27999472/answer/253218760", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4fae\u8fb1\u89c2\u4f17\u667a\u5546\u7684\u5e7f\u544a\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67403890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67403890/answer/253412295", "content": "\n\u65b0\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u90fd\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u806a\u660e\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35157392", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35157392/answer/252993203", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u6709\u91ce\u5fc3\u6ca1\u5b9e\u529b\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66941121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66941121/answer/247939890", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u660e\u662f bug\uff0c\u5374\u88ab\u8bf4\u6210\u662f feature \u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19909953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19909953/answer/253223185", "content": "\n\u6b4c\u624b\u73b0\u573a\u5531\u6b4c\u65f6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u6234\u8033\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59141807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59141807/answer/253522343", "content": "\n\u4f60\u56e0\u4e3a\u8d2a\u5403\u4ed8\u51fa\u8fc7\u600e\u6837\u60e8\u75db\u7684\u4ee3\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67357821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67357821/answer/253013398", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u6709\u5b9e\u529b\u6ca1\u91ce\u5fc3\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66971693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66971693/answer/253133597", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u4f60\u5403\u4e00\u53e3\u5c31\u5410\u51fa\u6765\u4e86\u7684\u5927\u54c1\u724c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67422102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67422102/answer/253030397", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u859b\u4e4b\u8c26 2017 \u5e74 10 \u6708 31 \u65e5\u53d1\u8868\u7684\u65b0\u6b4c\u300a\u522b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/253070032", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/253547692", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/253176553", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36449058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36449058/answer/253189860", "content": "\n\u4f60\u5927\u5b66\u548c\u5947\u8469\u5ba4\u53cb\u5171\u5904\u7684\u65e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67422102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67422102/answer/253155997", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u859b\u4e4b\u8c26 2017 \u5e74 10 \u6708 31 \u65e5\u53d1\u8868\u7684\u65b0\u6b4c\u300a\u522b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20731817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20731817/answer/253187491", "content": "\n\u4e00\u8f88\u5b50\u4e5f\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u5357\u5317\u5dee\u5f02\uff0c\u5927\u5bb6\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21982235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21982235/answer/253614297", "content": "\n\u8d2b\u7a77\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67368973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67368973/answer/253013778", "content": "\n32\u5c81\u7537\u4e00\u65e0\u6240\u6709\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67467110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67467110/answer/253323773", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u600e\u6837\u533a\u5206\u540d\u5b57\u662f\u7537\u662f\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66952779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66952779/answer/253535074", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u773c\u76f8\u4e2d\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66828598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66828598/answer/253205483", "content": "\n\u4e00\u53e5\u8bdd\u53ef\u4ee5\u628a\u4eba\u6bc1\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67403890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67403890/answer/252942176", "content": "\n\u65b0\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u90fd\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u806a\u660e\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67472860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67472860/answer/253191949", "content": "\n\u54ea\u6b3e\u6b66\u5668\u6700\u80fd\u4ee3\u8868\u4e2d\u56fd\u7684\u66b4\u529b\u7f8e\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67403890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67403890/answer/252987000", "content": "\n\u65b0\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u90fd\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u806a\u660e\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67436172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67436172/answer/252801344", "content": "\n\u6709\u4e0d\u4fae\u8fb1\u89c2\u4f17\u667a\u5546\u7684\u5e7f\u544a\u4e48\uff1f\u770b\u5230\u540e\u4e0d\u53cd\u611f\uff0c\u53cd\u800c\u8ba4\u4e3a\u505a\u7684\u975e\u5e38\u597d\u7684\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/252893787", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67359853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67359853/answer/252928278", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u6218\u961f S7 \u6b62\u6b65\u56db\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/252319177", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67409058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67409058/answer/252991144", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90e8\u5206\u5feb\u624b\u7528\u6237\u70ab\u800014\u5c81\u5c11\u5973\u6000\u5b55\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67373015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67373015/answer/252785834", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u72d7\u8840\u7684\u7535\u89c6\u5267/\u7535\u5f71\u60c5\u8282\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34670916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34670916/answer/253004520", "content": "\n\u5973\u751f\u9700\u8981\u7684\u57fa\u672c\u6b3e\u7684\u51ac\u88c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/252552388", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/251609059", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27464941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27464941/answer/250484619", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5403\u4e86\u8d5e\u4e0d\u7edd\u53e3\u7684\u62ff\u624b\u83dc\uff1f\u8be6\u7ec6\u505a\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67357821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67357821/answer/253021649", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u6709\u5b9e\u529b\u6ca1\u91ce\u5fc3\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/251465807", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67357821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67357821/answer/252909691", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u6709\u5b9e\u529b\u6ca1\u91ce\u5fc3\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20067127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20067127/answer/252658435", "content": "\n\u5927\u5b66\u91cc\u5b64\u5355\u662f\u5f88\u6b63\u5e38\u7684\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67422102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67422102/answer/252652811", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u859b\u4e4b\u8c26 2017 \u5e74 10 \u6708 31 \u65e5\u53d1\u8868\u7684\u65b0\u6b4c\u300a\u522b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29815334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29815334/answer/253013952", "content": "\n\u5973\u751f\u817f\u957f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/253051502", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67403890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67403890/answer/253348616", "content": "\n\u65b0\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u90fd\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u806a\u660e\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60809486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60809486/answer/253395301", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u50bb\uff0c\u5b9e\u5219\u806a\u660e\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67404135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67404135/answer/253080779", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u535a\u4e0a\u6076\u81ed\u5973\u5b69\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67402366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67402366/answer/253062477", "content": "\n\u7eb9\u8eab\u4f1a\u663e\u5f97\u4e00\u4e2a\u4eba\u5f88\u6709\u5a01\u6151\u529b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51534501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51534501/answer/253252614", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5c0f\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67243249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67243249/answer/253407054", "content": "\n\u6240\u6709\u4eba\u90fd\u8bf4\u597d\u597d\u6d3b\u7740\uff0c\u4f46\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31637520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31637520/answer/252829937", "content": "\n\u4e27\u5931\u4e86\u559c\u6b22\u4eba\u7684\u80fd\u529b\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/252374212", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31061246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31061246/answer/243993945", "content": "\n\u52b3\u65af\u83b1\u65af \uff0c\u5bbe\u5229 \uff0c \u8fc8\u5df4\u8d6b\u4e09\u4e2a\u54c1\u724c\u7684\u8c6a\u534e\u7a0b\u5ea6\u6709\u4ec0\u4e48\u5dee\u522b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67431763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67431763/answer/253058369", "content": "\n\u54ea\u79cd\u72d7\u8089\u70f9\u996a\u65b9\u6cd5\u662f\u4e3a\u6700\u4f73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60809486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60809486/answer/252699105", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u50bb\uff0c\u5b9e\u5219\u806a\u660e\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67275648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67275648/answer/253005102", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u4eba\u771f\u7684\u6709\u7f51\u4e0a\u6d41\u4f20\u7684\u90a3\u4e48\u52c7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62306995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62306995/answer/242443170", "content": "\n\u4f60\u6700\u5e86\u5e78\u8bfb\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e66?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67374885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67374885/answer/253300697", "content": "\n\u7535\u6c14\u5de5\u7a0b\u53ca\u5176\u81ea\u52a8\u5316\u662f\u4e0d\u662f\u5df2\u5230\u672b\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61407447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61407447/answer/253242830", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7537\u4eba\u600e\u4e48\u7a7f\u897f\u88c5\u624d\u4e0d\u4f1a\u50cf\u623f\u5730\u4ea7\u4e2d\u4ecb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34031077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34031077/answer/253262343", "content": "\n\u65e5\u672c\u672a\u6765\u7684\u56fd\u8fd0\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67125363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67125363/answer/251973064", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u918d\u9190\u704c\u9876\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/253137347", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21039981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21039981/answer/253005947", "content": "\n\u5173\u706f\u540e\uff0c\u706f\u5149\u5230\u54ea\u91cc\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23594717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23594717/answer/253136575", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u83dc\u662f\u4e0d\u662f\u88ab\u5938\u5927\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64873490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64873490/answer/245210600", "content": "\n2017\u5e74\u300c\u53cc\u5341\u4e00\u300d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\u7684\u5546\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/252593563", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67402366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67402366/answer/253046775", "content": "\n\u7eb9\u8eab\u4f1a\u663e\u5f97\u4e00\u4e2a\u4eba\u5f88\u6709\u5a01\u6151\u529b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67403890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67403890/answer/253314597", "content": "\n\u65b0\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u90fd\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u806a\u660e\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66977503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66977503/answer/253008891", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Photoshop \u7834\u89e3\u4ecd\u7136\u76db\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67425387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67425387/answer/253071409", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u56e0 Edge \u8fde\u7eed\u5d29\u6e83\uff0c\u4e00\u5fae\u8f6f\u5458\u5de5\u5728\u6f14\u8bb2\u4e2d\u9014\u5b89\u88c5 Chrome\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40662958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40662958/answer/252092885", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u5269\u7537\u8c03\u67e5:30\u5c81\u672a\u5a5a\u5149\u68cd\u4e00\u751f\u591a\u6210\u5b9a\u5c40\u201d\uff1f\n"}]